希望成績可以證明我係一個有價值既人

自己講野唔叻
理解能力差
load野又慢
基本上無樣叻
雖然我考試前一晚先溫 仲走曬啲堂
但係我都想係大專拎高分
證明我係聰明既 我都係有資格立足係大專

咪又係冇朋友

證明我至少有啲用

大專

咪又係得唔到自己想要既野 即係冇用啦

唔好執著喺無謂既字眼

至少都要證明自己唔係弱智

大專啲野又唔同中學
你理解能力差同load野慢已經輸比人地好多
仲要前一晚先溫書同走曬啲堂
我諗唔到你點樣可以攞高分

我上到去思考總係慢半拍
講野又冇人地咁 logical 仲要理解唔到
做野又做唔嚟

我覺得上堂已經冇咩用
都係自己溫書最實際

咁你唔上堂啲野會明得曬？又話自己理解能力差
唔上堂已經識少好多野啦

我唔識自己上網睇video不斷重覆
咁樣好過聽出面剩係講一次

其實主要係自己懶 唔想出門

咁你答卷識幾多

冇題識